<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://conceptCloset.github.io</id>
    <title>云栖衣橱</title>
    <updated>2020-05-20T02:21:35.691Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://conceptCloset.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://conceptCloset.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>您的私人衣帽间，打造您的专属Style</subtitle>
    <logo>https://conceptCloset.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://conceptCloset.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 云栖衣橱</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用条款]]></title>
        <id>https://conceptCloset.github.io/post/shi-yong-tiao-kuan/</id>
        <link href="https://conceptCloset.github.io/post/shi-yong-tiao-kuan/">
        </link>
        <updated>2019-03-29T03:07:30.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>本APP的各项内容和服务的所有权归本APP拥有。用户在接受本服务之前，请务必仔细阅读本条款。用户使用服务，表示用户接受所有服务条款。</p>
<h2 id="数据信息">数据信息</h2>
<p>当您使用我们的服务时，您保留向我们提供的文件、文本内容、电子邮件地址等资料，以及您利用我们的服务生成的记录和内容的知识产权的所有权。您的资料是属于您的，除了提供服务所需的有限权利外，这些条款不授予我们对您的资料的任何权利。</p>
<p>我们需要您的允许才能执行您要求我们执行的操作，例如托管、备份和共享您的资料。我们的服务还将向您提供资料编辑、整理、统计、搜索和共享等功能。这些功能以及其他功能可能会要求我们的系统访问、存储和扫描您的资料。您授予我们一项全球性的许可，允许我们使用、托管、存储、复制、修改这些资料。您需提供给我们执行这些操作的权限，这些权限可扩展至与我们合作的受信任第三方。当您停止使用我们的服务时，我们可能会提供一些方法用于访问和删除您提供给我们的内容。</p>
<h2 id="pro版本用户">Pro版本用户</h2>
<p>您可以升级至Pro版本以享受更多服务。 你可以通过一次性付费和订阅的方式来使用该服务。<br>
一次性付费的收费服务，这意味着您可以在未来的时间里永久使用该服务，并不需要为其再次付费。<br>
订阅制的收费服务，这意味着您将为未来的订阅使用而提前预支费用。当前您可以选择以按月的方式来使用该服务。<br>
在每个订阅周期即将结束时，您的订阅默认将自动续费，除非您明确自行取消自动续费。您可以通过该服务的「管理订阅」处自行取消自动续费功能。</p>
<h2 id="费用">费用</h2>
<p>当前我们为该服务提供了6元每月的订阅服务价格和30元的一次性付费服务价格。<br>
我们可能随时变更Pro版账户的价格，并为某些功能新增费用及收费，但我们将就价格的变更预先发送通知。<br>
当价格调整发生时，新的费用将会在您的下一个订阅周期发生。</p>
<h2 id="退款">退款</h2>
<p>当期的订阅费用将无法退款。请务必在下次订阅扣费结束前自行取消服务。</p>
<h2 id="联系我们">联系我们</h2>
<p>如果您对该服务还有任何疑问，请随时联系我们。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[隐私信息]]></title>
        <id>https://conceptCloset.github.io/post/yin-si-xin-xi/</id>
        <link href="https://conceptCloset.github.io/post/yin-si-xin-xi/">
        </link>
        <updated>2019-03-06T05:09:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>本应用尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本应用会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但本应用将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，本应用不会将这些信息对外披露或向第三方提供。<br>
本应用会不时更新本隐私权政策。 您在同意本应用服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于本应用服务使用协议不可分割的一部分。</p>
<h2 id="1-适用范围">1. 适用范围</h2>
<p>(A) 在您注册本应用帐号时，您根据本应用要求提供的个人注册信息。<br>
(B) 在您使用本应用网络服务，或访问本应用平台网页时，本应用自动接收并记录的您的浏览器和计算机上的信息，包括但不限于您的IP地址、浏览器的类型、使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息及您需求的网页记录等数据。<br>
(C) 本应用通过合法途径从商业伙伴处取得的用户个人数据。</p>
<h2 id="2-信息使用">2. 信息使用</h2>
<p>(A)本应用不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和本应用单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。<br>
(B) 本应用亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何本应用平台用户如从事上述活动，一经发现，本应用有权立即终止与该用户的服务协议。<br>
(C) 为服务用户的目的，本应用可能通过使用您的个人信息，向您提供您感兴趣的信息，包括但不限于向您发出产品和服务信息，或者与本应用合作伙伴共享信息以便他们向您发送有关其产品和服务的信息（后者需要您的事先同意）。</p>
<h2 id="3-信息披露">3. 信息披露</h2>
<p>在如下情况下，本应用将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息：<br>
(A) 经您事先同意，向第三方披露。<br>
(B)为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享您的个人信息。<br>
(C) 根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露。<br>
(D) 如您出现违反中国有关法律、法规或者本应用服务协议或相关规则的情况，需要向第三方披露。<br>
(E) 如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷。<br>
(F) 在本应用平台上创建的某一交易中，如交易任何一方履行或部分履行了交易义务并提出信息披露请求的，本应用有权决定向该用户提供其交易对方的联络方式等必要信息，以促成交易的完成或纠纷的解决。<br>
(G) 其它本应用根据法律、法规或者网站政策认为合适的披露。</p>
<h2 id="4-信息存储和交换">4. 信息存储和交换</h2>
<p>本应用收集的有关您的信息和资料将保存在本应用及（或）其关联的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或本应用收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。</p>
<h2 id="5-cookie的使用">5. Cookie的使用</h2>
<p>(A) 在您未拒绝接受COOKIES的情况下，本应用会在您的计算机上设定或取用COOKIES ，以便您能登录或使用依赖于COOKIES的本应用平台服务或功能。本应用使用COOKIES可为您提供更加周到的个性化服务，包括推广服务。<br>
(B) 您有权选择接受或拒绝接受COOKIES。您可以通过修改浏览器设置的方式拒绝接受COOKIES。但如果您选择拒绝接受COOKIES，则您可能无法登录或使用依赖于COOKIES的本应用网络服务或功能。<br>
(C) 通过本应用所设COOKIES所取得的有关信息，将适用本政策。</p>
<h2 id="6-信息安全">6. 信息安全</h2>
<p>(A) 本应用帐号均有安全保护功能，请妥善保管您的用户名及密码信息。本应用将通过对用户密码进行加密等安全措施确保您的信息不丢失，不被滥用和变造。尽管有前述安全措施，但同时也请您注意在信息网络上不存在“完善的安全措施”。</p>
<h2 id="7-本隐私政策的更改">7. 本隐私政策的更改</h2>
<p>(A)如果决定更改隐私政策，我们会在本政策中、本应用网站中以及我们认为适当的位置发布这些更改，以便您了解我们如何收集、使用您的个人信息，哪些人可以访问这些信息，以及在什么情况下我们会透露这些信息。<br>
(B)本应用保留随时修改本政策的权利，因此请经常查看。如对本政策作出重大更改，本应用会通过网站通知的形式告知。</p>
<p>请您妥善保护自己的个人信息，仅在必要的情形下向他人提供。如您发现自己的个人信息泄密，尤其是本应用用户名及密码发生泄露，请您立即联络本应用客服，以便本应用采取相应措施。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用指南]]></title>
        <id>https://conceptCloset.github.io/post/shi-yong-zhi-nan/</id>
        <link href="https://conceptCloset.github.io/post/shi-yong-zhi-nan/">
        </link>
        <updated>2019-03-05T08:50:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>亲爱的云栖衣橱App的用户，非常感谢你能使用云栖衣橱App。<br>
下面是一篇简明的使用指南，看完也许你能对云栖衣橱App有更清晰的了解，能够更好的使用该App。</p>
<h2 id="单品篇">单品篇</h2>
<h3 id="导入方式">导入方式:</h3>
<p>1.相机照片导入，通过相机拍摄照片，然后导入单品。<br>
2.相册批量导入，通过相册批量导入相册中的图片，也可以使用单张抠图的形式倒入相册图片。<br>
3.淘宝链接导入，在淘宝的商品详情页，复制链接，返回淘宝导入页，会自动解析链接来获取到对应单品的图片。</p>
<h3 id="导入技巧">导入技巧：</h3>
<p>1.通过App主页的中间加号按钮进行单品导入，而不必一定要进入某个单品分类文件夹内再进行导入。<br>
2.如果您需要先对图片进行抠图，再保存到对应单品分类，那么您需要进入单品分类，然后选择“相册导入（单张抠图）”。<br>
3.淘宝导入需要网络数据，因此请确保您的网络状态良好以便能更好的解析链接。</p>
<h2 id="抠图篇">抠图篇</h2>
<p>1.抠图的自动编辑将默认获取到图片的背景色，并进行去除的操作，因此建议使用背景色较浅的图片进行抠图，且与单品的颜色有较大的差别。例如白色背景的白色衣物，也许无法获取到理想的抠图效果(可以通过手动编辑进行修补)。<br>
2.如果您提供的图片中的单品较小，可以先执行裁剪操作，将所需要的区域裁剪下来再抠图。<br>
3.抠图的自动编辑将默认获取到图片的背景色，并进行去除的操作，如果您想要去除的部分没有被去除，可以通过手动编辑的形式进行去除。<br>
4.由于淘宝导入存在一定的不稳定性，因此如果无法获取到单品的图片，可以多试几次或者直接在淘宝App中将单品图片保存到本地再导入。</p>
<h2 id="搭配篇">搭配篇</h2>
<p>目前App提供了两种的方式来生成您的搭配：<br>
1.通过对单品进行拼图的方式来生成搭配。<br>
2.直接保存用户照片来生成搭配，可以对搭配照片进行单品标签的添加。<br>
下图是两种搭配的图片效果：<br>
<img src="https://i.loli.net/2020/04/24/a5wlpZoiAeunkIY.png" alt="搭配效果" loading="lazy"><br>
如果您需要在您原有的拼图搭配上创造一个新的搭配，那么您可以选择复制搭配拼图，再去编辑保存复制后的搭配拼图，这样不会影响到原有的拼图搭配。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于我们]]></title>
        <id>https://conceptCloset.github.io/post/guan-yu-wo-men/</id>
        <link href="https://conceptCloset.github.io/post/guan-yu-wo-men/">
        </link>
        <updated>2019-01-25T11:09:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>云栖衣橱是一款主打“断舍离”的电子衣橱类APP，通过云栖衣橱您可以更加清晰简洁的了解您的衣橱。<br>
如果您对我们有什么好的想法和建议，欢迎您联系我们，我们非常乐意能听到您的声音。</p>
<p>新浪微博：云栖衣橱App<br>
微信公众号：云栖衣橱<br>
QQ群：1005810357<br>
邮箱：conceptclosetapp@gmail.com<br>
Instagram：conceptclosetapp</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>